蘇斯克查，你係咪傻㗎？

你知唔知呀
果隊利物浦係聯賽11場贏左10場既榜首黎架
人地係玩職業賽架
得你渣住曼聯隊垃圾和到人地隊榜首呀
你係咪有病呀

蘇蛇對big6有料

新羅賓漢

係呀洗成億排十幾
一撚定係傻既

利平時洗得少？

你睇下利洗幾多自己洗幾多先啦

洗得多咪排榜首 唔通洗得多又排第十咁on9

唔少㗎 但勉強排緊榜首

真係風水輪流轉
1. 目標雙殺對家
2. 自己劫富濟貧 失分比D中下游
3. 之後睇住對家其他場次絕殺

十年前完全相反

幾on9先講得出呢句

好心你啦，排緊第九仲要啱啱輸完波都要走出嚟串串貢

今年洗幾多？？

呢個真
果陣利記海鮮 買波送錢咁送
而家到曼聯
一日未炒條廢木同格拉沙唔放手
曼聯打英冠護級啦 屌臭你老母
利申 ： 曼

唔識玩meme咪勉強啦 個意境差咁撚遠

屌你老母

成地玻璃碎

幸福的煩惱

曼聯係強隊殺手

曼聯隊嘢係垃圾，不過係貴嘅垃圾

人工全英超最高

咁都好J？